---
title: หลักเกณฑ์ วิธีการ และเงื่อนไขการชักตัวอย่างของ
subtitle: ประกาศกรมศุลกากร ที่ 173/.2560 เรื่อง หลักเกณฑ์ วิธีการ และเงื่อนไขการชักตัวอย่างของ
summary: ประกาศกรมศุลกากร ที่ 173/.2560 เรื่อง หลักเกณฑ์ วิธีการ และเงื่อนไขการชักตัวอย่างของ
authors:
- admin
tags: ["การชักตัวอย่าง"]
categories: ["ประกาศกรมศุลกากร","ประกาศ/กฎหมาย"]
date: "2017-11-27"
lastMod:  "2017-11-27"
featured: true
draft: false


image:
  placement: 
  caption: 
  focal_point: ""
  preview_only: true

---

![](featured.png)

{{% button href="./2560-173.pdf" %}}Download{{% /button %}}


## ประกาศกรมศุลกากร ที่ 173/.2560 เรื่อง หลักเกณฑ์ วิธีการ และเงื่อนไขการชักตัวอย่างของ

มีผลบังคับตั้งแต่*วันที่ 27 พฤศจิกายน 2560* เป็นต้นไป



![](./img/2560-173png_Page1.png)

![](./img/2560-173png_Page2.png)

![](./img/2560-173png_Page3.png)

![](./img/2560-173png_Page4.png)

![](./img/2560-173png_Page5.png)

![](./img/2560-173png_Page6.png)

![](./img/2560-173png_Page7.png)

![](./img/2560-173png_Page8.png)

![](./img/2560-173png_Page9.png)

![](./img/2560-173png_Page10.png)

![](./img/2560-173png_Page11.png)

![](./img/2560-173png_Page12.png)



<br>
{{% button href="./2560-173.pdf" %}}Download{{% /button %}}

 
> ที่มา : [กรมศุลกากร](http://www.customs.go.th/cont_strc_simple_with_date.php?current_id=14232832414b505f49464b49464b49) 
